{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 더휴식 소륜호텔 대전점"
    },
    "text": "大田邑内洞に位置する古いモーテルの建物である小輪ホテルは流動人口が少なく商圏が縮小された状況だ。 これに対し商圏を活気づけるために商業施設とホテルを結合したコンテンツホテルでリノベーションを進めた。 ロビーF&B機能を小輪小盤とは別に分離して営業し、地域住民とホテルゲストを全て流入させることができる施設を備えた。 客室はB.F.D社との協力を通じて聖水洞を基盤に製作された家具と必須収納マニュアルを考慮してデザインされた。 唯一の支援OTTサービスとしてネットフリックスが提供される。 連泊利用時に週末追加料金が賦課され、平日連泊は追加料金なしで可能だ。 客室は禁煙であり、未成年者は身分証明書の確認が必要であり、両親同伴なしでは入室できない。 最大人数以外の人は入室できず、宿泊中の喫煙や客室損傷時の責任があり、払い戻し規定に基づいてキャンセルされることがある。 ソリュンホテルは細心のサービスを提供し、清潔状態を維持している。 メインロビーには無人キオスクとセルフゾーンがあり、多様な施設を提供する別館もある。 リネン類と壁紙汚染を防止するために洗濯が不可能な物品使用を禁止し、汚染や毀損時に顧客責任の下で賠償費が請求されることがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "小輪ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "小輪ホテルは大田邑内洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの商圏が縮小された理由は何ですか？",
            "answer": "小輪ホテルの商圏が縮小された理由は、流動人口が少ないためです。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルはどのように商圏を活気づけるために取り組んでいるのですか？",
            "answer": "小輪ホテルは商圏を活気づけるために、商業施設とホテルを結合したコンテンツホテルとしてリノベーションを進めています。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの客室はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "小輪ホテルの客室は、B.F.D社との協力を通じて聖水洞を基盤に製作された家具と必須収納マニュアルを考慮してデザインされています。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの客室にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "小輪ホテルの客室では、唯一の支援OTTサービスとしてネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの客室利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "小輪ホテルの客室利用料金は、連泊利用時に週末追加料金が賦課され、平日連泊は追加料金なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの客室での禁止事項はありますか？",
            "answer": "小輪ホテルの客室では禁煙となっており、未成年者は身分証明書の確認が必要であり、両親同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの客室には何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "小輪ホテルの客室では、最大人数以外の人は入室できません。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "小輪ホテルでは細心のサービスを提供し、清潔状態を維持しています。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルのメインロビーには何がありますか？",
            "answer": "小輪ホテルのメインロビーには無人キオスクとセルフゾーンがあり、多様な施設を提供する別館もあります。"
        },
        {
            "question": "小輪ホテルの利用において注意すべきことはありますか？",
            "answer": "小輪ホテルの利用においては、洗濯が不可能な物品使用を禁止し、汚染や毀損時に顧客責任の下で賠償費が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 563
    }
}